25 A0 係咪人生己完

識女好快就俾人FD ZONE

正正經經叫隻G

yes

28 A0係咪人生已完

不了
無feel 只有空虛

單身咪單身囉 d女人咁撚柒鳩煩

down翻個交友app

35 A0 人生已玩完

24 A0 LM ， 望己絕

睇黎20唔算乜

成日覺得連登到話自己>25 a0嘅都係假膠

本身都係咁諗 直至自己30歲仲係a0

係 利申:a0